上海 階級

上海市把所有市民，依照財力分成五類十二等人，你是下等人，你的孩子也是下等人，就算小學在你家旁邊， 你的孩子一樣就沒有相同的入學權利，文革雖然過，但黑五類的階級永遠存在。

有八十五個家庭聯名控訴後，反被公安威脅並暴力相向，不禁哭訴並要問政府，是誰給你的權利?

很簡單，黨給的啊！不然你想怎樣呢？爭獨立嗎？你的需求，我早給你否決了，懂?